一齊制裁元朗牛屎仔！

一齊制裁元朗牛屎仔！
全香港一齊懲罰佢地！
你要獨立元朗呀嗎，就同佢玩大佢
勇武派有勇武派攪，我地有我地攪
兄弟爬山、各自努力

1.教育界：
見佢地仔女報既所有元朗鄉村地址，立即全部踢出校，唔好比書佢地讀，等佢地自己教返。

2.工商界：
各位老闆們，黎見工地址填元朗一律唔請，你地員工報既所有元朗地址，即時解顧佢地，要佢地自己返去耕田種菜自給自足！仲有元朗如果你有業務既，請立即撤資！

3.運輸界：
所有gogovan、call4van、uber、ubereat、順豐、hktvmall等等等講唔哂，以後見到有關疑似地址、各位運輸大哥賺少D，唔好送野入去！

4.地產界：
業主們趁高價、盡快放哂元朗樓、搬返出黎人住既地方！
租客完埋死約立即退租，都係搬返黎人住既地方！比佢地自己住返哂佢！
如發現違規建築，立即向屋宇署舉報！

暫時係咁多先，大家比D提議諗到再加上去

走啦，咪再搞失焦

On9

係咪第二個平衡世界來?